肥仔牛仔褲有無好介紹?

幫朋友問
平時著開XL, 想買d舒服, 直筒(唔要緊身), 襟著既牛仔褲
below $500 最好
唔該巴打

lm

肥柒冇個好人
死撚左去算啦
唔好浪費布料